(惠民措施) 每住戶有三千元電費回贈 !!! 人人有份 !!

分60個月發放

屌？

因為加價

謝主龍恩

每個月貼50蚊。
60個月?
唔洗12個月又加啦。
貼得幾多

不能有質疑的態度!!

推

但年年加價. 痴撚線的